[集思廣益]點解啲女人比人強姦時唔識咁反抗

正常黎講男人最脆弱個部位應該就係條丁
點解啲女人唔直接打個部位
又或者直接咬個頭/粒蛋呢

條丁受咗傷之後應該有時間直接走人
認真，點解個弱點暴露嘅情況下唔打落下保護自己

用個閪夾斷佢條鳩

因爲唔夠力
搵毛巾塞住佢把口 綁住手都反抗唔到啦
唔信搵個gay佬綁住你試下

記得有套戲有幕係朱茵準備俾馬德鐘強姦，想一腳踢落佢碌鳩度，點知俾人腳都夾跛埋

tonic immobilization
指生物遇到 life threatening circumstances 會進入僵持狀態